
2011-10-29T10:41:0Z
kultur-sanat
29.10.2011 - Erzurum'da düzenlenen 6. Uluslararası Dadaş Film Festivali ödül töreniyle sona erdi. Festivalde sinema sanatçıları Cüneyt Arkın ve Filiz Akın'a "onur ödülü" verildi. - Erzurum 8 79 18 0
